[NS] [PKM] Pokemon劍盾售前討論區 #1 2019年冬GEN8見！

歡迎各巴絲討論各Pokemon正傳遊戲
此POST並非小圈子，同時嚴禁召開TG進行小圈子活動
禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

劍盾最新資訊(不停更新)

御三家：

男女主角：

伽勒爾地區 / ガラル地方 / Galar Region：

精靈對戰：

官方PV：

其他重點：
1. 2019年冬發售
2. 道館賽回歸

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

FF你係咪New Type黎

一定係有bot

我就知道

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

人非聖賢，手X難免

Lm

#1留名

呢個售前討論區應該長過LPLE

距離隻game出仲好漫長...

巴打咁岩switch兩週年壞機

我仲要正日買

做乜企係我bb頭上

有咩game玩緊

Tov 等3月機戰4月波西亞

內傷好渣

今日最後一日保

真新留名

封緊塵

官方pv有喵

女主

好在伊貝他媽的哥池唔洗配種

寶可夢

最驚佢學ultra sun moon整個super sword super shield之類

其實冇咩所謂，當年黑2白2都係咁，係睇你點整

B2W2/單版本加強版OK
USUM就

好想玩華麗大賽

我覺得今版應該冇
oras出過都唔係好受落

好奇想知呢到有冇ribbon獵人

得奇異種子係正常

華麗留名

咁我返去玩綠寶石算
一味打打打好悶

肯出鑽石珍珠重制未？
仆你個街

同我哋玩4p咪唔悶

想同班伊貝多p

星期六無晒人又無機打好悶

等多年啦

用劍盾個風格出DP RE應該會唔錯
好過LPLE

2019?

無練神獸

整好啲時間空間啦，得個設定啲神獸都係無料到

幾時先11月

扑暈自己

好悶

扑暈人地

switch有咩好玩？

呢排冇乜

今次唔再跟FF買
我一定要玩偷跑屌佢老鼠荃豐

TOV

出面賣緊幾錢？

如果裝甲進化真有其事
鑽珍白肯撚定有甲著
其實我燜鑽珍可以好似白咁多個FORM多D

冇留意
一個月前啱啱出果陣就四百三左右

結果得城都組冇新形態

儲定錢未? 一陣炒幾貴都要買

仲有BW XY SM組

5000蚊

Under1000雙版本都照殺

要日版封面
寶可夢 不了

我已經留低假到時放三日去打機

我要72小時直播爆機

IFUNG TV 萬歲

PS4都係無嘢玩

玩狼人

我都想

APEX?

得隻狼有興趣

好彩活動完前中返隻閃

依隻都有閃

有無人知香港有無得單買比卡超&伊貝JOYCON

無

外國呢

等Gen8限定Switch

Devil may cry

一早喺PCO訂，唔使後悔

FF bot 又贏

等我都開下機先

拉打？

Build

明知Pkmn嘢後追係無可能，仲唔識學精？

舊寵要靠pkm bank?

老任將所有舊game remaster放上switch store又可以賺一筆

有錢乜都得

話說早幾星期係OU撞到裙雞

即刻比人負評，做乜鳩

你唔係做TUNS咩

岩岩出完實習，抖埋今日，聽日返工

咁壞左JOYCON我唔想
咁唯有求奇買個紅色算

amazon要35000yen

我等劍盾

紅藍加個logo

用返ns隻紅藍joycon

現充星期六

有無球種性格爽朗既火雀多/得閒可以生隻俾我?

FB都唔使CHECK,你聽日一定約左女

咁生隻俾ME啦,THX

冇

早9個月開post係咪on9架
又霸撚住個topic
好心你地用返usum/ lets go post度討論啦

原來我地係井台主
會霸topic

人地新game一班人討論新消息
想睇下其他人對新消息有咩反應就要追幾十個post睇你地講埋晒d完全唔關事既野
跟住有條友冇人追post post返d舊野又話wow左
最後都係每個一新消息都出面都係再開一個新post
而依個post最後都係俾你地小圈子討論

出現了出現了

有邊句講得唔岩
講黎聽下

佞度劍盾售前討論區
咩現充星期六啊 冇人想知

下次唔好再召喚佢返黎咬人啦

係lor lets go咁撚好玩 點解要轉topic啊

咁撚叻自己出去開POST討論啦
又要屌又要入黎
係咪圍爐又關你撚事咩
成個怨婦咁日撚日係到怨
一有PKM消息就過返黎咬人
返出去公海追擊其他人啦傻鳩

好心你地唔好咁柒啦
lets go冇人玩就topic
又唔見gen6/7發售早大半年開
俾d骨氣啦 當時你地係咁幫隻垃圾game護航架wo
點解今次咁早轉topic啊
冇乜人玩咩

你鍾意入黎屌
學你話齋 關你撚事咩
咁撚叻咪當睇我唔到

咁單機啦你
繼續吠 吠大聲D
到時唔好話人地小圈子唔覆你
因為BLOCKED左你條傻鳩
(Show Blocked User - 山伯) 完全封鎖

山伯
原來你反去皮去衣

人生咁多時間可以浪費
真係令人妒忌

唔明出面有出面討論
我地依到有我地依到討論有咩問題

姐係人地入黎我地依到討論就得
我地去其他post討論就唔得

如果係咁你都幾打橫黎喎

更何況的確多咗幾位巴打入黎討論新消息

不過算啦 同你講多都晒氣
廢事又好似幾個月前咁又嘈咗幾頁
人地係入黎睇討論而唔係睇你係度罵人

(Show blocked user - 山伯) 完全封鎖

好唔好買隻usum黎生下蛋擺上銀行到時候新作出就拎黎用呢？

好

通常轉Gen銀行都無咁快用到

Gen5 上 Gen6 等2個半月

Gen6上 Gen7 等咗2個月多啲

好
仲可以趁早賺定利息

嗚呀, 睇落好撚正呀

突發，八位道館掌門人人設洩漏

一人分析數角

咁四大天皇又係咩色

玩住先都好呀 話晒仲有大半年

咁既陣容我怕我第一關都打唔贏

講到尾都係為咗屌LPLE

有雷系道館有可信性

又冇惡系道館？

點解我咩都睇唔到

我就係做緊呢樣野

懶

眼見御三主咁既樣暫時揀唔落手
有諗過直接由usum傳過去玩算
不過pkm bank傳得寵過去都可能係幾個月後既事

無人迫你用主角嘅，咪捉幾隻返嚟玩囉

其實見到御三主咁樣
我對其他寵都有小小陰影
不過我諗應該都有幾隻玩得落手既

年年都係咁講架啦，忍蛙未公佈進化嗰陣又咪俾人剷

初期通常都會有一d舊寵(綠毛蟲呀 波波呀 路卡仔護主犬呀)
可以用個d

講起忍蛙 我早排同朋友討論pkm御三主
佢話忍蛙好樣衰
明明忍蛙其實幾型 好似仲係最高人氣既pkm(?)

我果陣玩xy都係咁
買完3ds玩完oras 一直冇玩xy
到之後睇到電視忍蛙對蜥蜴王果場 先至有心機揀隻水蛙爆xy機
主角個樣真係好重要

151後都好樣衰似數碼暴龍

個人覺得去到寶石版都幾好
係珍鑽開始有種歐美化既風格咁
感覺變得好花巧

[switch]皮你老母臭閪卡丘

我屌你老母任天堂

會唔會因為「寶可夢」而唔睇 寵物小精靈：就決定是你了 ？

皮卡皮卡皮卡皮卡
就決定是你了皮卡丘

可能開始技窮
dp d新進化設計真係唔太好
bw整體更加差...
xy sm我覺得好返既
而且代代都有唔少靚design

不過出面好多人玩都冇玩過就話似數碼暴龍 根本係151情意結唔接受新事物

巴打我認得你
你想表達d咩野呢

Switch 定 3DS?

switch哦

劍盾係switch

黑白我覺得根本係災難性
不過勝在故事搭救
最有印象係隻啡色扁扁地既pkm
心諗咁既設計都出得街既

你話呢
皮卡丘萬歲
一邊玩精靈寶可夢let'go 皮卡丘 一邊等精靈寶可夢劍盾實在太牛逼了

話說跟返pattern既話
今代應該有新伊貝
剩返鬼飛岩地毒鋼格 唔知出邊隻呢

佢出裝甲伊貝我實寄刀片

咁你繼續皮卡丘啦支那仔

一隻狗走入黎之後其他狗聯群結黨跟住黎

多謝你地幫手推POST

傻西 依家叫寶可夢呀 無精靈架啦
有無睇繁中LOGO架

忍蛙個設計係幾好，亦幾大膽
因為青蛙呢個原型本來就唔討好
我相信覺得忍蛙醜果啲人大部分都係因為青蛙原型呢個問，其實係有偏見係度
有啲原型本來就比較討好，貓狗兔果啲
不過太過濫，印象重複，不過相對更有主角既形象
設計角度當然係冇乜新意
以劍盾三主黎講
火水就係比較討好既原型
而敲音猴既進化型相對黎講係令人期待既

我覺得有機毒伊貝鋼伊貝
出返多d毒系鋼系剋返妖屬岩岩好
同時都想有下新屬性組合

想出毒伊貝

ER.. 原來我打漏左蟲伊貝
太冷門唔記得左個屬性

蟲伊貝個設計好難諗
又要比到人感覺係蟲系
但又要平衡返伊貝本身造型

純蟲係災難

前日先講

根本pkm呢個圈子就係咁奇怪[sosad]最多意見嘅往往唔係老屎忽[sosad]

今日就有人衝入嚟嘈

啲人就係鍾意喺公海討論多過喺fans嘅地方講
就算唔係兩登都係咁

如果真係出蟲伊貝
存在感一定係最低
不過我諗唔少人都係情意結
想集下全部屬性伊貝 多過拎出黎玩

入黎屌又話人怨婦唔入屌又話人潛
起碼我冇晒時間玩垃圾game

唔係我提起先

你係咪傻撚左 我諗呢個小圈子gp啲人都會覺得整體上let's go 係垃圾

吓 佢地未玩個時同玩完之後完全兩個反應黎
岩岩發售時冇人話係垃圾黎
係中晒伏先黎屌

一開始就已經屌佢賣情壞垃圾驚
條傻鳩就一竹篙打一船人

中肯d講
依個唔係可以劍盾討論區個名拎黎討論咩現充星期六唔關事既野既原因
你地用得劍盾討論區個名 就講多d pkm野

正常個post耐左有小圈子都算
但而家新post 頭幾頁極多小圈子野

on9 咁你有冇買啊
一路屌一路玩
明知垃圾都買仲柒過唔知頭唔知路買左個d人

呢兩日完全唔明你哋講緊乜

蟲字聽落唔好聽
就算有 應該都會 蝶伊貝 蜂伊貝 蟻伊貝 咁用物種改名？

順手轉埋蟲剋妖精啦

點解你同我之間小左三個REPLY

其實點解妖精怕毒怕鋼

點解蟲克惡

毒系翻身
鋼系轉型

好似有話過
超能力發出既念力波動
惡系既皮膚發出既波動會令抵消無效化

而蟲系就可以穿透晒兩種波動直接攻擊佢地本體

日月出嗰時，要個幾月之後先可以用bank, 唔知今次會點

預左下年年頭先有得過寵

有無睇過黑魔后

無 請解釋

妖精掂到鐵會燒傷

廢事你班老屎忽開驚初頭係到作威作福

廢事你一開波4P就曬閃嚇走班新人炸

唔想阻其他討論我選擇細字

你都知耐咗有小圈子啦
我唔知有幾多game都係咁，pkm post無論出幾多集基本上都係嗰啲人
即係話，到年尾開個真劍盾討論區呢，都係小圈子
無論而家開定同埋到時先開，甚至乎統一叫Pokémon系列討論區，都係改變唔到呢樣嘢
無意話小圈子冇問題，只係我覺得到時先開嘅結果只會係遲大半年俾你屌小圈子

至於你話搶名嘅問題，我又唔覺得真係搶咗
我就唔信有「LPLE討論區」嘅同時會有人開「劍盾售前討論區」
就算真係開咗，你估可以講幾耐？真係講到年尾？一個禮拜都完啦
喺公海你依然可以開post講劍盾御三家、劍盾女主、劍盾謠言
我都幾肯定唔會因為有個「劍盾售前討論區」就冇人會去講啲細項，仲分分鐘推得快過呢度
所以你依然有好多方法迴避呢個小圈子，唔使入嚟屌人

去出面開post問game問題問D 151訓練家會好過老屎忽, 起馬人地係真訓練家, 由始之終都剩係推崇同只係玩過初代

屌咁都比你諗到

如果講妖精點解被毒剋...
因為妖精=好有仙氣既人=好驚毒(撚)

啱啱睇完Fate
好好睇

所以火抗妖精係咁解
因為妖精怕燒傷

我有朋友問我
點解咁多代既御三主都係草水火
唔可以係 超能力 格 惡
我唯一諗到既原因
係草水火相剋既關係易記易理解

望住寄幾多封

Gen6咪做咗

151打後全部都係垃圾
話自己回憶係比卡超
然後把口講得出胡地快龍超夢風速狗凱羅斯
比人屌之後就話官譯係咁點解我唔叫得
再比人屌多鑊叫皮卡丘啦咁就開始轉移視線

第一階呀

格超惡呀

冰地岩

你而家咪玩緊皮卡丘囉奶共仔

火箭兵團先係PKM既好朋友

爛泥

下集撚雀

賣情壞

咩嚟

超夢夢反擊戰D寵

畫得幾靚，detective嗰啲唔開胃

屌你啦D美佬廚話日本整泥膠架

要咁真實做乜

@花名
我一個下午就打完二周目第一部

無嘢玩嘅

狼人

想玩

用一周目外掛

咁快開二周 ?
唔打裏關俾佢地虐下先

二周目有10倍經
跳晒野怪都已經40lv

開二周前拎齊九把魔裝具未 ?

打晒所有任啦

即係打咗大空洞同虹翼迪克

打晒無嘢玩先二周目

咁撚勁抽

有生之年系列
希望劍盾出之前可以見到布萊球出山

畫幾期又出新line

會唔會有機會buff 冰寵？ 同埋想佢出多啲好打嘅冰系 好鍾意冰系 有砌過下冰雪天隊 覺得有啲難打 唔夠全面

起碼要加返兩個抗性

火,格,鋼太主流既情況下,冰系

就黎HUNTER化

一早應該要填埋啦
不過我覺得佢其他線完得太快
明明可以畫多D

冰系除非隻隻都冰九尾咁自帶落雪光幕
抗性真係差到爆

有冇4p
我on

傻鳩星期日

冇4p
緣

隔離ptgf純愛故感動咗我

可以加咩抗性 純ff下

地飛

改走水系抗冰先係都
應該冰抗水

覺唔覺三主二階俾人遺忘得太緊要，其實好多都好靚

奇異草，卡美龜，火岩鼠，藍鱷，月桂葉，森林蜥蜴

藍鱷真係不了 中年發福大肚腩

火狐bb 傲嬌蛇 火貓

內清我都有睇

Tiffany

寵物小精靈真係冇乜新突破

隻驚出左喇咩

mega 進化都算突破啦

你地要明 pokemon 唯一要突破可能只係npc d組合要勁d level 可能要隨住玩家既進度上漲

pvp係唔需要突破住
玩過都知幾多嘢要記同理

PVP先要有突破

PKM根本唔洗搞咁多花臣野
加強下NPC
代代都自動波有道館翻打唔洗等加強版先有
打一定次數四天王會強化直到100Lv.+唔止一隊組合
已經好玩好多

整返對戰工廠已經夠啦

玩同人果隻Vegas
個個道館都卡

Vega間之餘D支線好足
選跡根本痴撚線

其實想問下pvp對戰有冇得用哂六隻寵玩而唔係六隻揀幾隻 不過個人鍾意同玩開雙打

雙打好少人玩足六隻

好似有 揀 normal rule 定唔知 no restrictions

pkm最好玩嘅
只有爆左機後嘅對戰
但往往班新入坑
過完主線就棄game

然後講啲佢地唔明嘅
就話小圈子
傾撚咩

最重要係口中裏棄game,身不棄

好心叫佢哋唔好刷性格仲要俾人鬧返轉頭

隻寵－定要閃加啱性格加6v/5v10先可以開始玩（無論單人玩定玩對戰）

然後爆左機唔玩
入黎又屌鳩人唔同佢地傾
戇鳩

敗筆係無英文
但我覺得個難度岩岩好
就算屈電腦多幾LV都過唔到

因為你無（唔夠誠意）邀請佢傾

所以佢不了

優點係有日文
PKM 英文搵鬼睇

我睇

On9
當年我都係咁派蛋同上黎4p先混熟咗
邊有人邀請過我

成鳩日話人小圈子
但唔通過咗幾個月仲同你傾用乜寵過關好咩

又要唔入黎傾 之後得閒無事屎忽痕就走入黎留句小圈子 霸住個post 搶post名 講唔關事嘅嘢

新消息出咗都3 4日 要討論都討論完唔通仲同講緊乜主乜主好樣衰sth like that 嘅罐頭式垃圾討論咩

其實2個版本有咩唔同?
係可以用既寵唔同定係主角都會唔同?

照慣例的話，
部分pm會係版本限定，主角就一樣

可能game啲環境有啲轉變咁
但9成都一樣

唔好再好似日月咁玩顛倒時間

咁玩時差囉

呢個特色真係為做而做

真係從來冇諗過鬼佬會上連登

岩岩先見到早兩個星期出左英文版
轉頭download番黎玩下先

大家又玩下啦

Has always been a person

Everyone else is trash

Japanese website 笑死

GEN8個英文簡稱點叫好，兩邊都係S字頭

SWSH

SS

SwSh

新團員優待

SdSd

冰2倍RIP

鬼佬好似SWSH

我究竟會唔會因為gen 8 入嚟同比卡奶 中出 花花再續未了緣呢

你要去舊登喎

Who are you
竟然想同大埔仔同九東邪惡軸心結緣

吓 仲有石頭巴 07唔記得巴都有一段情

原來新水主係對應尼斯湖水怪

好似係啲人鳩估

見到女主本子未

大把啦

我淨係google下d圖睇

基貝都唔識
好打極有限

太遲入post

圓廣個對戰地點？ 其實我唔太熟 係間唔中冇咁忙就拎出嚟開圓廣對戰 但通常好耐先有一個對打

新手留名
有冇巴打教小妹玩

嘩你潛咗幾耐

好似叫零柒碌鳩屎

5G梨講乜=3=

Gay貝

邊撚個基貝
唔識喎

DD做乜鳩學埋BBG啲嘢

嗨 你係

好核突

下 你講咩？

無追開消息, 點解會估今集係英國?

掉轉幅地圖好似會match

新手留名

啲建築、衫唔似咩

劍盾都係來自騎士

@花名 lala

套野越來越垃圾
中國隊開新技都唔入

自從宇宙大爆炸都唔入之後已經慣咗

中國隊似主角多d

垃圾阿童木同班鄉下仔

佢兩個冇時間玩pkm了

咩背景都未有
夏天頂盡幾本日常本
到秋天多D晴報同發售後多D女浮面
冬天應該會多D

劍盾一樣可以黎自古羅馬兵

一定係來自泡菜國

會唔會有人御三家都刷呢今次

你要抽埋吉良

閃就應該會, 不過唔係香港人, 佢地唔會有咁好耐性
不過D老屎忽好興刷性別/TID

不嬲都有人刷

我sm有刷過女水主先開

啱
買多幾盒啦

一盒齊角色了
不了

sm直接水主開局打打下發覺點解唔夠力原來係減特攻之後就收咗佢皮用忍蛙打登頂

兩張六星砌圖卡喎

堅持新game唔用舊代寵

我USUM一開始玩左陣，就傳左隻智超去衝關算

Usum唔算新game

我都係，結果SM堆龜速玩得好唔爽

SM啲pkm好慢

生到蛋既得4隻 >= 100速

我都係，
爆機都成日後攻好唔過癮

用舊寵玩好冇癮，下下屈機

用舊寵玩係咪屈機D我就唔知，不過試新野是常識吧

USUM用返SM啲低lv vgc pkm打

用舊寵有兩個意思，
唔一定係講傳練過嘅寵去打

已死

本來無一物，何處惹塵埃

聽日要出trip

公司包機票幾好呀

澳門

做完野去賭場玩2手食個葡撻

人工都蝕埋

俾多幾舊帶埋瑪莉露麗去食葡撻

你估我去玩咩

24小時都做野咩

起碼14個鐘

請多日al去玩囉

砌咗了

隻GAME咁耐都未出
又無正式公佈D 卡點連動(/有用既程序)

程度

劍2盾2 Confirmed

佢係指劍盾既第2篇漫畫姐

可以同果隻手環連動嘅

手環就算啦

岩岩醒起其實遊戲爭Z版一個公道
PV又出現左咁多卡洛斯地區精靈 猶奇睇住人潮吹既女超能貓
總覺得係暗示有得去卡洛斯地區

冇左岩田佢地識閪壓縮DATA咩

.zip

GF: time to use DLC

I go to Macau by ferry

搭緊

窮

想買野

買乜

唔開心，想買嘢想食嘢

又想配眼鏡
但我呢幾個月內配左3副了

我要買GTR

眼鏡男

你有錢供啦呀sir

好撚靚

無車（位）啊

呀sir做嘢唔洗你教

你有錢訂s10+

買卡買到破產

[s]毅進/[s]星星頭 $100

毅進星星頭 $100

內清無事嗎，要玩到vgc16(X ray)咁大獲？

有無人救救我

佢叫你遲d再試
過幾個鐘再試下

刪save保平安

Why vgc16 = X ray

Ｘ＝Ｘ鹿
Ray=綠毛蟲
Vgc16都有少人用
但19就暫時極少

點解咁都有負評

我覺得好爛就負評咗

我見到有負評所以負評左

三隻主角設計可唔可以再求其啲

得火求其啫

落大雨好麻煩

唔帶固仔／火龜，都帶隻識放晴天既寵啦

利申：返工遮都唔使開帶

我咪kyogre

好撚好笑啊
我笑到肚都痛埋

注意，笑到肚痛可能代表身體出現問題，如果情況持續一段長時間，請尋求醫生專業意見並作檢查

如果要揾醫生的話，我相信食蕉可以幫到你

咁Who is Groudon?

最近玩返usum 想要隻夢特奇異種子 有冇巴打有

衛藍有

X Ray 都少人用？你實係high大咗

你想要夢特？ 夢特+$10

今晚我開機睇下有無，有就俾你
Btw你有無ＸＹ隻夢特火雀

我好似有

16唔係big6/蓋ray／Ｘ蓋主流咩？

19我就好似未打過人用Ｘ ray

Seed呢？

19未有得mega邊個會用ray

不過我vgc19 pgl好似打過蓋ray

等我搵搵先

巴打想要咩

係路邊捉隻花舞雞俾佢就夠

劈斬司令

有冇話要6v 咩性格

之前重製版粒精靈球應該對應到gen 8掛
trade左隻game淨低左粒波係度收藏

拎去玩GO用

未必得 就算對應都只限於joy con功能
繼續當收藏啦

有洋蔥，台灣Pokemon有愛小訓練員的故事

街機「PokemonTretta」特殊之處在於捕捉到的小精靈會變成實體的「Tretta卡匣」，可日後再於對戰中召喚，創新的遊戲方式引發熱潮，一名新手男童日前帶著卡匣出去玩，卻遇到了沒禮貌的一位女童，她向男童借卡匣卻還嫌「怎麼那麼爛，都一星的」，還酸「就是因為沒有好卡才會打不到三星」，讓男童眼眶泛紅，媽媽心疼地想直接購買，沒想到兒子的回話讓她超吃驚，更讓一堆網友大讚「好棒小孩」、「看出家教！」

一名媽媽在《臉書》社團「爆怨公社」描述當時的過程，她說當時一位阿嬤帶著兄妹也在排機台，主動向兒子借卡匣，兒子很大方立刻同意。當時哥哥很有禮貌，用完立刻歸還還道謝，但是妹妹卻不同，一開始就嗆「哥哥你幹麼還他呀～我等等還要打，拿來，你那邊還有沒有高等卡呀？」接著女童竟直接去翻她小孩的收集冊，還說「怎麼那麼爛，都是一星，還那麼少。」讓她的孩子直接表示「不借了」，這時阿嬤竟說「借一下有什麼關係，又不是很好的卡。」媽媽聽了動怒，「請你馬上拿回來，我們要走了。」

女童見他們準備離開，竟毒舌地說「就是因為沒有好卡才會打不到3星。」讓男童瞬間眼眶泛紅地說：「這些都是我的寶貝，要不要借是是在於我，但妳們這樣批評我的卡就不對，請你們說：對不起。」但女童和阿嬤不願意認錯，女童的爸爸聽到後，趕緊直接出來道歉。
該名媽媽表示，兒子回來一直悶悶不樂，「晚上我問他：要不然媽媽去買卡夾給你好不好？我兒子的回話讓我吃驚。他說：不要，這樣玩卡夾就沒有意義了，一星的又怎麼樣，我可以慢慢玩呀～這些都是我寶貝，他們並不爛。」

男童這一席話讓一堆家長超感動，「好棒的小孩，家庭教育真的很重要」、「家教，從此看出差別了！」「很棒欸，我也是那種看不得自己孩子委屈的媽媽……您的兒子幫我上了一課。」另有網友表示「『贈送』小弟不才。手上有一張這彈的帕路奇亞 請板主私訊我。我人在高雄送給你兒子。」

你地學下人啦
（包括我）

你d寵點解咁垃圾

只要佢同時對應到雙掣/pro掣就冇問題
單手掣真係反智

真愛 勿6v嘅都係垃圾

Pokemon卡匣被酸「一星這麼爛」 男童高EQ回應！「上了一課」

一星光同一星充都唔爛

個種子巴打又唔見左

係街 仲未到屋企

咚咚鼠去左澳門之後就消失左

樂而忘返

佢用20蚊贏左2500萬

未

到時想搵人交換pokemon

到時係幾時

又係我 又係我 Roy蛇賴死順

話說原來我公司連續幾次試過linkedin想撬囡囡過黎

佢啱啱wtsapp我問我點睇好

我見邀佢入黎個team head風評偏差

就同佢講雖然我好想你黎 但唔好呀

我係咪好偉大

是話你蠢還是很偉大

最近都想配眼鏡
首神有冇話邊間鋪推薦

我很蠢但我很溫柔

咩價位先
我係新黑打手

大概千幾有冇

連鏡
你深唔深度數
呢個價位倒不如去owndays
荃灣間分店呢幾個做緊加薄塊鏡唔洗加錢
款都ok多既
但平價果d好冇質感

淨框都ok
4百幾度

哦哦 咁我去望下先

快d再出情報炒熱佢啦

支牙膏式咁出 如果唔係點捱半年

淨框預千幾可以買到oh my glass tokyo
新黑或者blackzmith都ok
後者配鏡貴D
但你冇散光應該唔太貴
新黑款多但驗眼佬好垃圾

諗起sm真係一隻一隻alola咁出

omg係日本機造
將貨就價黎講料ok既
千零蚊買佢好過買D唔係做開眼鏡既牌子

我配一副用幾年 所以想搵副高質襟d
都去望下先 thx

咁就上日本手造架+hoya鏡啦

戴緊呢副

見到成堆細路都唔敢埋去玩

係咪即係冒險樂園果部

係

冒險樂園d野勁貴
成日吉鋪
一直都唔理解佢點運作

有妹下妹下嘅呀婆幫手地下經營

d啊婆又點運作法

推銀機
同機舖D賽馬機射魚機一樣

BTW電影特典D卡用唔用得落隻GAME度

FF要唔要DBIC d白卡?
有多

有多why not

你又再爆盒？

好多人玩去推COINS果D

係囉
通常就係見到得一兩部機有人
偶爾有D小朋友唔知係度做乜鳩
大部份機都係唔會有人理

分開幾間舖散買十幾包
中番張魔女碎同魔法
魔法仲差二

你好似散抽個運仲好過爆盒
有打算砌囡deck?

砌左呪眼

自損50殺敵100
幾時得閒打

月尾啩

難得正評Roy sir

+10嗰啲無靈魂嘅
自己捉嘅先有意義

Why

他不配做對象
單戀也是正常
可惜太善良

他不配做對象
單戀也是正常
可惜你太善良

負評左

三主進化個Rumor

我覺應該係fake
睇落個設計好多瑕疵咁

希望係
水都已經變到唔係爬蟲類咁

草同水我睇唔透係咩黎

草擺明係懶識英國文化放左D西洋劍元素落去
夾硬黎又畫得唔靚

歸隊了

垃圾驚

想問下冰龍應該主速好定主攻/特攻好

特攻

運驚
冇技術

但係閃+物攻個隻幾型, 綠色

唔閃仲型

減特攻?

所以速度係好重要

想買保險應該買危疾定人壽先好

睇你對自己既健康有幾大信心

咁應該買醫保先
有無咩推介

發覺而家先玩番USUM錯過左好多配佈
E.G. 熾焰咆哮虎

生得蛋個D搵人生隻俾你咪得, 神獸就冇計

衛藍巴在？

Roy bot無秒回應該訓咗

草主最終形態同sm草主撞晒樣 應該唔係真

係咪有晴報

你話三主進化圖？

殘體注意報

有啲流流地

Thx

接受唔到咁柒

草主頭上嗰一嚿到底咩嚟

點解可以三隻都咁樣衰

應該可以好放心係假

之前見到有個ig全部都係三主進化同人圖

醫保有咩用

公司有包醫療咪唔洗買

如果係真既咁唯有揀火主，叫做好果個以往次次都係揀水主先
完全睇唔出草同水進化完之後係乜

新黑d人好仆街
拎左副好靚既比我睇

買lor買lor

我三隻一階都冇咩好感
等睇有冇d勁既家門雀算

街邊捉隻野生超能貓算吧啦你

等正苦派錢

就用超能貓爆機俾你地睇

過多幾個月研究下實況機先

唔比進化 唔比裝輝石

12月開始我要努力復興pkm post
日日開台直播

買人壽月供千幾蚊
當儲錢plan
五年供斷 碌到五十斷拎幾十萬走

十二月先
到時ＦＦ都可能有學生妹女朋友了

就算係佢 有色眼鏡夠爆機啦

學生妹 女朋友

FF唔好，唔好FF

@FF

此風不可長

@FF

為教學生防範MOMO 天水圍小學早會展示圖片嚇親細路

momo真係好恐怖
不過以前我地上網都好多嚇人女鬼啦 依家d細路係要經歷下依d洗禮

識ff真人 成日中_即飛d女

好拋救命

大家都知既野唔洗提啦

你竟然屈一個廿鳩幾歲仲係A0既毒撚有得中7即飛？？

有風呀

嘔完

型

Killerjoe

有無人知幾時拎得隻金牛bulu

法國自己應該要開始準備Gen8

係時候要清晒Gen7未做嘅嘢

因為黎緊下半年好多驚玩

差5隻就捉哂

痴線佬飛花

講緊一餅帶咋, UM都仲未買

肯用usum對戰未

過寵麻煩，用bank既話又會傳唔到道具，依家bank個d bp要留返gen 8，所以都係用返sm算

我預約既球種呢

隻長尾怪手咩料，好惡

成隻et咁

Still in progress

因住比人咬

佢啲牙齒好健康

Yuki派表示歡迎你

唔講都唔知係長尾怪手
以為係惡搞天線得得B紫色個隻野
套野到底會唔會令人產生心理陰影呢

【轉貼】
【香港製造】由貓巴親自開發既傷害計算器封測版經已推出

もう少し早ければ…

幫推哦

其實上次都係依個post度講緊 我都寫緊個類似既excel
但瓶頸係 對手pkm努力值要手動入好麻煩

有冇得同一隻pkm分開幾種主流配點一鍵輸出？(有d似showdown既功能)

仲有 天氣 特性既加乘？(直接用階級代替？)
對手輝石/其他防禦型道具既倍率？

咁多it狗

我直接返過去搵貓巴講算

歐美撚好受落囉
話跟住原版整泥膠唔好睇呀

真

有冇人有雷公炎帝借黎刷野?
短時間內未必還到

無炎帝

一次借2隻, 唔駛煩

又一隻

PKM已死

聽日有mss哦

關我咩事

有FF旁述

要蕭巴你串FF先好睇

我會去呀

你去打卡炸嘛

我係official judge嚟

所有顏色同寶石比hacks用曬要出xy z

然後發現英文字母頂唔到 就轉用日月

宜家就出劍盾

不如你去打幾場等我同FF講下直播

有咩問題

邊個話pkm一定要係顏色同石頭

我係鄧d hacks唔抵啫

BTW我都幾肯定今年電影配佈送裝甲超夢夢

內幕消息？

Btw

就係見到依個

FF可以畫定一張裝甲超能貓

俾hacks用晒即係點

多元化啲咪仲好，顏色寶石都無意思嘅

佢今次叫劍盾版，我好有興趣兩隻封面神獸個外型點樣表現劍同盾，同埋實戰表現係咪都有呢個傾向

Pokemon劍盾售前心理小測驗－劍版還是盾版較適合你？

你喜歡攻還是受？

想知道答案留言小編私訊你

(Show Blocked User - 衛藍)

用曬d名

你打pokemon _____ 求其一隻顏色/寶石

基本上都會搵到個改版

盾鬼同雙劍鬼

我覺得正版照用唔會有問題
知名度一下就會蓋過改版

對不起,劍和盾版都不適合你

你還是回火星踢球吧

有無粉紅色同軍綠迷彩版

唔知分唔分享好

1. 火主-火+鋼，草主-草+格鬥 水主-水+幽靈
2. 選女主勁敵就是男主
3. 伽勒爾地區的冠軍是az的弟弟
4. 可以去卡洛斯部分地區
5. 劇情中在特定地點可以穿越時間
6. 伽勒爾是300年前和卡洛斯打仗的地區，你可以穿越過去目擊這一事件
7. 反派想利用PKM進行快速工業化，你將會在未來看到這一事件的影響
8. 道館新系統，你的戰鬥是否好看或者具有觀賞性，觀眾的歡呼會給你額外獎勵
9. 部份道館對戰前有小遊戲
10. 傳說PKM用頂部鑲有狼的標誌的劍和盾
11. 山坡上的巨人是美錄美坦的新形態，這個形態參與了3000年前卡洛斯和迦勒爾的戰爭
12. 裝甲實錘 G1248的御三家可以裝甲進化，還有一些受歡迎的精靈也可以
13. 噴火龍及超夢夢有劍與盾兩種裝甲進化

火主火鋼，諗起之前張流出圖

夢特浮遊

隨便like

根據本站及 Pokémon 官方專頁嘅正式統計，喺目前尚未知道《劍‧盾》封面神嘅情況下，有近七成人傾向揀選《劍》版本，大幅拋離約三成嘅《盾》。由此可見，大部份人希望成為「攻」嘅角色……我指攻擊同防御之間呀。喺下次公佈各自嘅封面傳說 Pokémon 之後，或者再做多次調查，睇下有冇變動先，等大家參考下究竟買咩版本有利啲。

煙肉痴咗線

1. 水水獺

真係裝甲進化

澄清：呢個post唔係我出

咁你樓上個POST係你上啦掛

你哋有無去

又係噴火龍
btw 火猴

想去未去

可信度高？

我都估卡洛斯場仗會唔會就係英法戰爭

都唔係
不過兩個post都係我request出，內文交俾拍檔

11. 山坡上的巨人是美錄美坦的新形態，這個形態參與了3000年前卡洛斯和迦勒爾的戰爭

係真都唔出奇
美錄又係有提過係3000年前既野

13. 噴火龍及超夢夢有劍與盾兩種裝甲進化
次次都係呢2隻優越

所有野都係真既話
係咪即係可以當X2Y2玩

動畫可以
今次真係一路打上去登頂

咁咪幾好，解返Z條線

Z

賽莉娜回歸

話唔定300年前就係
MEGA XY噴火龍決戰 裝甲進化既烈焰獸雷龍獸

飛左去豐緣啦

咚咚鼠又有機會出埸

假如劍盾真係開放部份卡洛斯地區，我會當金銀咁玩

好想快D睇到英國版小智個樣

會唔會係因為好多人都想佢補完XY先會變成咁
本身可能冇諗住加法國

會聽意見就唔係GF啦，應該係之前寫好但因為SM無用到，所以而家拎返出嚟當二週目

我覺得有卡洛斯都係加強版/DLC嘅事
反正USUM都出到DLC咁，話唔埋劍盾真係索性出DLC補完

我諗佢用得英國就有諗過要補補xy

AZ花仲未出

染巴咁快將封面圖轉做SwSh

同天界之笛同級

消失咗成日

裝甲進化數碼暴龍

咪係

好正常 新機種第一隻game唔會係remake啦
再等下啦

其實點解個個都想DP重製

當年明明個個都屌DP似數碼暴龍

我覺得紅寶藍寶綠寶 同DP最好玩

等多兩年啦
唔知下年會唔會係休息年
就算復刻DP都唔好太大寄望
一見到ORAS無對戰開拓區

今次3Ds定switch

大師兄，竹籣，小光，神獸背景

仲有電影，真司，除左小智之外都係世界級

NS
CHING你坐左幾耐

DP敗筆

唔會衰得過日月掛

其實日月幾好睇，都幾多搞笑野

日本呢排有咩配佈

睇佢日常向開下后宮好過預備一大輪最後都係登唔到頂，女又走埋

睇唔到題目亂撞都高分過晒你哋

係咪你

你好

有興趣可以睇下top cut

我估中係食蕉

咁你都估到

我係no.1 red

劍盾會唔會簡化個培育過程，想打rk砌隊會唔會好晒時間

簡化就唔會架喇，最多整得user friendly啲

最多都係生蛋OPOWER類似既野
努力值容易升D 其實已經OK

俾返ORAS條直路已經好生好多，最好可以skip埋爆蛋動畫

最緊要比返部單車比我
我唔想再騎住牛都要禁住B制先有得加速

瑪機雅娜

內傷你幾多lv打虹翼迪克
80lv去打都打唔撚掂

小智第一隻鋼系就係幻獸

你指3階？
好似106

係
屌咁我繼續去掛機

我二周目已經打到返騎士團長

做乜鬼嘢會亂入pretty cute

玩咁大

鯉魚王

Let's 垃圾Go:???

唔係正傳

當佢唔存在

因為我估你真係識答

直播有delay我未睇到題目就要答架喇

女「私ポケモン詳しいよｗｗｗ」俺「じゃあ問題、ポッ拳の舞台はどこ？」

其實唔難

想玩狼人

蟲龍 蟲系大軍要發威了

又有人比人炒

今年唔見蛇王好寂寞

有新晴報都無人出現

女角，劍版，水蜥

個樣好怪喎
其實要蟲龍沙漠蜻蜓先應該係

美祿坦呢

最尾

木馬關你英國咩事

應該係假嘅?

四聖獸 做唔係數碼暴龍

難分真與假

肉酸

呢個似樣d

冇佢=糞作

我要用水系生性啲畫靚啲
不過草系幾得意

依隻草design唔錯

水變左霞龍尾

如果打鼓版諗得過不過睇到時咩料先
水系又係到最後變女，草變仔

睇返清來楚最底寫住By valoo art
即係同人

佢都大大隻字寫明prediction 既

草系進化一定會變成咁 信我

會咁

球種failed

刷左先同我講fail

有冇人知DS/3DS嘅美版Pokemon game邊度有得買？

性格
得一隻

Ebay掛，美版好難搞

冇辦法，買錯美版3ds

雙刀你識條鐵

我都唔識

你剩係識固拉多x神月神

我咩都唔識，要跟小王子巴打學嘢

黏龍花舞雞大力鱷

咁醜既寵

影撚衰哂花舞雞

含你條JER JER 含你條JER

細路 你 過黎

新手入坑 想通信進化呢度有無人幫到手

PKM耳屎

咩版本

Ultra Sun 頭先好好彩釣到笨笨魚

3110 4536 6297
巴打留fc同ign

而家唔得住 我去拎一粒美麗鱗片先 唔該巴打

12點前搞掂的話我可以幫手

美納斯唔係升1lv就進到咩

冇美麗度所以變左通信交換

你訓左幾耐

點解我印象係裝住個道具升1LV就進到

改版

變魔法

內傷life ban

我又唔打vgc ban啦

我部機加咗十蚊

又話支持香港vgc

佢同BBG一樣

對神獸rule無趣

咁你又借我兩隻神獸

就係借完唔想練

趁仲記得快啲還

淨係想知係唔係仲要不停丟精靈球 可唔可以以後都唔可以再叫我丟
唔打就係咁丟 都唔知玩黎做乜鳩

唔會好似let's go咁

唔係就好似老鳩咁

usum都好耐冇玩過

我啲球種呀

又set bot自動回覆

請勿干擾 FinalFantasy_1001_bot_02b 運作，謝謝。

@染巴 要求咁樣直播

染巴: 歡迎有心人提供個框

冇心機玩
出switch就會出現

仲有半年…
仲有半年

仲有半年就有新嘅學生妹

仲有9個月呀

簫巴同煙肉巴有冇玩過風妖GX
好唔好玩
見人搭同set的立方獸Z好似幾好玩咁

Serebii Update: CoroCoro reveals that Mewtwo is to be distributed to Pokémon Let's Go, Pikachu & Eevee for players who prebook tickets for the movie Mewtwo Strikes Back EVOLUTION. Details @

let糕配佈

垃圾 除非傳上去gen8會變盔甲夢

傳上去夢特點睇

幾時產生咗我有玩卡嘅幻覺

我記錯咗？
之前有位巴打同lala叫過我出去打deck

風律？

唔係
好似係火星巴

Switch已死，而家搭車好悶

@蕉蕉 why

2年前

乜都揾得返

玩魔法舞台陣啦

舊登有得起回覆？

乜嚟

Why why tell me why

Dl個apps搵人開場我玩

四條女

有冇砌機撚？
想砌過部電腦
預7000

比利卡比利娜娜撲撲利亞比比露多

派派幫幫 抱呀抱呀抱

巴美露股拉露股 拉你蘿莉扑扑

泡露泡泡露 法米法米法

蘊藏住黑暗力量嘅鎖匙，係我面前顯示你真正嘅力量。

契約之下，小櫻命令你即刻解除封印！

風呀 成為綑綁嘅鎖鏈啦 Windy!

無追哂 post, 想問有冇話第二輪消息幾時有想知御三家進化

就算有第二輪消息都唔會咁快有御三家進化睇

等年尾啦

我希望你能跟我立下契約，成為魔法少女。

4月より発売される「ミュウツーの逆襲 EVOLUTION」劇場前売り券で、
ポケモンピカブイで使える「逆襲のミュウツー」がもらえます。（シリアルコードによる配布）

「逆襲のミュウツー」ということで、特別な個体と思われます。

6V

下次應該係封面神

係出NS遊戲盒封面 順便出埋隻神獸

有聖光遮住既遊戲盒封面？

配細lele
插仙牌整暈人
如果人地打你一次 total有兩下coin check

雪沙雪沙旋 雲呢拿旋

呢啲好平
白卡幾蚊張

玩呢個最好配lelegx 同大悟

搵日去掘掘卡先

依家lele好易搵姐

幾時打場

睇吓再下個星期日mss砌好deck未
打埋ptcg順便睇吓果度有冇bs玩

星期六飛鳥，有無人要落單？

JK

Gen8

Hcomic

想問如果冇玩過sun and moon，而家買二手usum會否太不智

我要隻帶比卡超帽木木臬公仔鎖匙扣

No and good decision

有玩過SM你仲買USUM就真係不智

圖？

點解咁講
usum有冇類似gen3對戰開拓區既系統

因為等於再玩過
無

係我黎
好耐冇蒲頭

現充

battle tree唔算咩

幫手睇下有無二手平usum

同我要黏龍同垃圾公仔

ME TOO, 想要UM, 有盒就得

無

無

可能有

二手就有，平就......

知唔知大約幾錢? 同埋依家香港一手幾錢?

我都係要um
同幫手睇下有無同綑包買

我估3000-3500yen

有3000yen或以下既幫我買隻, 如果過少少都OK

又係bot

我3500yen都照殺

又死

唔洗做咩

肥叉過山車

又係我
想問switch 比卡超版
係咪初版重制來？
（之前問過想玩返初代黃版要3ds，而家買左switch，上網查過話係重製版，所以想再確認下）

Yes

係
不過玩法同你玩過的pkm有d唔同
情懷係有，但改到咁仲好唔好玩就見仁見智了

Roy Sir

比較驚訝hugo都有60cp

佢SUN SERISE果時WIN左好多埸

唔見momo個名

FF都無時間開台不如借部機黎玩下

唔係喎 下星期出機戰好似無時間玩pkm

隻狼

再下個禮拜比你地睇下經過咗一個月特訓之後嘅內傷係幾犀利

我同你講我做神做狼做民都好都會上警查殺瑪麗露麗

睇咗第四季未？

Btw你google吓咩係隻狼先

睇完第三季無睇了

咩係隻狼

睇第四季第一集啦

笑什麼 下個月你有無時間訓覺

無二珂無動力

下個月有咩出

睇啦

波西亞
刀劍

邊集有我老婆

刀劍聽人講係伏
btw 講到自己有得訓咁

伏咪係照食

食左咁多年PKM

睇咗第一集第一局先

耳屎

呢個時間全部人去晒夢世界啦

乜pkm有正式授權過任何game咩？

授權得點解唔自己出

我都去咗

做咩

隻冒x起x 呀
入面啲人話有正式授權

好Q多年前有隻叫Pokemon Revolution Online都有垃圾網媒話有授權，高登仔仲要跟住錯

btw Pokémon GO應該算係授權類

GO呢

除左go仲有冇？

Quest以外嘅手機game都唔係自己廠寫

點為之唔係自己廠先
好多外傳都唔係game freak落手跟

我當Creatures都係自己廠

好多二三線作品都係佢地做

卡都係Creatures 傑作

咪係 Creatures我細細個就聽過啦喎。

認真 Creatures 同Game Freak我當佢地一家人黎

Further details have been released for the upcoming distribution of Mewtwo when you prebook tickets of Mewtwo Strikes Back EVOLUTION in Japan.
This Mewtwo is fully trained with max AVs in each stat with the moves Psychic, Shadow Ball, Barrier and Calm Mind. As said before, it comes at Level 70 and has the Quiet Nature. It can be obtained from April 12th through July 11th and then the code can be redeemed until September 30th.

垃圾到咁

Quiet

Quiet+max iv

冇tr但練爆速但係Quiet

@FF，又有post追

透過 HKG 分享一則貼文：[畫畫] 今次畫白裙學生妹

永恆暴風雪

睇第四季

無二珂唔睇

第一集第一局真係要睇

男女都係5代
不嬲都話5代人設最好

5>7>5>2.1>>>>其他

早起的超能貓都沒有學生妺吃

頭盔：吃早餐

內傷

你有無呀

尋晚睇完香港史上最快嘅final之後發夢夢到roy蛇參加世界賽
我路過順便去咗睇比賽

去睇佢豬

路過

去澳洲旅行順便去睇佢比賽
我問siuba澳洲去美國要幾耐
佢答我4個鐘 我話咁咪好近就順便飛埋去睇了

仆街夢入面嘅siuba信唔過

去買pkm產品炸

Who is siuba

【PV】『妖怪ウォッチ4 ぼくらは同じ空を見上げている』PV3

Level 5 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>Game Freak

蕭小姐呀哥

有無機戰報價

契弟呢？

Lee Ka Lok

其實直銷姐係邊間

Ps4平40蚊

出部ps4囉

我不嬲雙修

真係唔知，冇見過你講ps4 d game
咁買ps4版啦

有幾多貨?
Ps4出先就唔買switch鳥

剩係知今日有貨
Ps4同switch版一齊出價，應該同時到貨啩

兩邊同時出就買switch版返工打

我剩係開黎玩GTA 人中 刀劍

@首神

信和邊間 幾錢

lala召喚

屌你老母吹雪乜撚都無做過話佢腳傷咗

被受傷

好高難度
睇黎都係Skip

我愛觀廣

廣場黎講葵廣屌打全港廣場

淘大笑而不語

大家有無乜好念頭 到時果日囡囡都去
想威比佢睇

13 賭俠1999 化骨龍
_你個街,無線亞視黎既

認真,扮大帥哥既少帥啦,你扮得真係夠神似,唔好講女女,係會好多女都想摸你

不過度劇本,服裝等一定係愛回家最易

就好似外國有排好興既而家用超級英雄電影片,拍個D外傳電視劇咁

EG.神盾局, 葛咸城咁

果然roy蛇嘅意見係獨到嘅

我扮石敢當會唔會好啲
本尊派隻比卡超出黎用避雷針

無人識比卡超架啦,同埋而家皮..

皮皮而家係係隔離台播緊

一係扮三個女人一個因
扮小鋸鱷性格嘅菠娜
黏龍性格嘅愁曼曼
花舞雞嘅方以因

到時全部人都黑人問號哂

屌咁我都係扮跳躍生命線馬神突破

This better
仲可以Crossover埋Go...Shoot

想扮神之馬狀 但無得選

BB來了.但要搵新女同事扮Ally switch

想囡囡做唐姨我做signal然後唱陪著你走

呢個革命現充黨,同我咇左佢

陪著你走 一生一世也德斌

Detecting FF BOT

Detecting......

Second detecting....

Third detecting.....

FF bot is watching us

404 FF BOT NOT FOUND

花名準備搶1000

996

998

999

又重演